【Chem撚入】警犬所講嘅「苯二胺」係咪即係染髮劑

p-Phenylenediamine (PPD) is an organic compound with the formula C6H4(NH2)2. This derivative of aniline is a white solid, but samples can darken due to air oxidation.[1] It is mainly used as a component of engineering polymers and composites like kevlar. It is also an ingredient in hair dyes and is occasionally used as a substitute for henna.

幫狗狗染髮都話係「毒粉」？

遲啲香水都話毒死人

藍絲帶都有“辛-2-胺”啦

其實係乜嚟，染髮用品?

PPD「苯二胺」係染髮劑成份，完全合法，你去萬X，屈人X睇睇，9成染髮劑都含有PPD

遲早d 狗會話示威者藏有大量一氧化二氫

一氧化二氫
若果分子分裂會核爆！

Push

去人地Facebook or 自己文宣出去啦

一粒鼻屎，如果壓得夠勁，會變成黑洞，可以吞食成個宇宙.

唔會用真人social media講喺連登講嘅嘢

癡撚線

👌柒左 Sor

10/10

現場發現大量 一氧化二氫！

次次都老屈

廢老=危險物種

毅進仔讖閪化學咩

衡量一種化學物嘅毒性係講劑量
而唔係剩係講本身物質嘅名或者結構

苯二胺呢啲有機化學物固然對身體唔係最好，唔好成日聞
即係好似食煙咁，煙咁多冇益嘅有機物，但冇人會話吸煙者係服毒

染髮劑嘅苯二胺含量肯定低過致死劑量好多好多好多，所以好難叫到佢做毒物

叫啲毅進仔食少支煙仲好啦